唔係吓吓要堵路，下一場戰役應該係區選

堵路搞到社會停頓咗一段時間，唔可能維持太耐，有啲智商都知又要轉章法，開始要保護黃絲參選人，唔駛再黒衫同口罩，一班人助選派傳單同保護參選人

又有散水黨

收皮啦 又係為左選票同議席既泛民出黎開po

大量政府合署 可作參觀

收皮啦 仲區選

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動